濾罐一問

6006 開左大概半個月多少少 一次都未用過
（因為有60926 就無用到6006）
但60926 一禮拜內食左兩日炒辣蟹放題
所以想慳少少用埋 6006
利申 6006 + 502 + 2091 ing
吾知做滅煙有無問題
個6006開左半個月 但一直都放豬咀袋入面

想問其實 係真係actual 200 hr就要換
定
聞到有味吾對路 先要換
吾想落到食放題先知奶野 之後先換
吾係我一早比煙燻死左🥺🥺

換左先啦保險啲
Btw係唔呀 唔係吾 如果你繼續用吾會俾人吾你老母㗎知唔知啊